女人講野無句真

住埋一齊就日日老公老公，轉個頭就話唔夾就分手